如果當初林鄭醒定D 撤回咗反送中

基本上做咗撤回+推班警察去死+唔起訴班示威者 甚至只係撤回 都撲熄咗好大部份人個反抗心

而家就無警黑合作浮面 無人關心智能燈柱 無公務員反 無人反新鴻基 無人搞tvb 無連儂牆 好多事香港人唔會上心 爭取到撤回反送中就完成使命 香港人繼續做港豬 等中國慢慢滲透到2047

之所以所有野都煲得大 都係全靠林鄭延續香港人團火 順勢爭取雙真普選 無佢既堅持都黎唔到呢一步

你岩 當權者係敵唔過民意的 政權終會倒下來
呢家全民樣樣關心 共產黨個套 人口統治高度監控 唔係到到都work

可能諗太多
但我覺得港英政府服務過既人有唔少都係心入面有自己既信念